其實黑警應該覺得叫「人疊人」，所以堅持無人踩人

好肯定捉字塞，佢地會話無人踩係人上面，因為大家都係訓係度，唔係企起身

記者試下問有無人疊人，包保黑警唔敢話無